【樓好】【尋人】【鞭屍】垃圾騙子廢柴愛康健，之前睇好樓市升多10%

樓價下半年準備升多10%，又無人講？

條垃圾呢？
同我躝出嚟啦仆街仔，如果你仲有膽的話

昔日愛康健班fan屎，喺愛康健d post，個個之前跪地，猛嗌高汁。
而家一個都無蒲頭，扮唔撚識。

愛康健呀愛康健
你如果見到如斯田地，唔知會有咩感想呢？何

9up廢人一個

我當時鐵批：
愛康健 = 垃圾廢柴騙子

當時無人信，班弱智低能白癡信徒，個個向我口誅筆伐。

而家呢？人呢？
影都無。

愛康健，食屎啦你冚家剷

三師兄好波

呢件垃圾唔係比連登係咁比人吹奏咩

幾千個正評

之前成棚人話要跟愛康健搵食
而家一個人都無

連登只要 字多+寫爆大陸就 上到位

之後寫乜垃圾都成堆fan

當日對我口誅筆伐嘅班信徒眾多

我睇返舊post，隨手點名：

甲由屋
小學未畢業
清水健吾

你地3位回應下啦，好嗎？

愛康健話樓市升多10%喎，你地點睇呀

阿婆利口樂

#355

你之前話要跟愛康健搵食喎。而家呢？點睇呀？
你講過嘅說話，唔會唔記得掛

今舖跌市流料，低位撈貨係時候 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個post 先經典，早市叫人撈底
點知跌到仆街
都要扮自己即日鮮
事實係果日根本無位走

最正係後便一堆fans 跪拜

binC 好波

靚鞭，入哂肉。好波。

愛康健 = 垃圾廢柴騙子

“ 巴打 留意左你好耐 可唔可以跟你學野 ” by 無題

今舖跌市流料，低位撈貨係時候

#77

無題呀無題
你而家點睇呢？

今舖跌市流料，低位撈貨係時候

#88

By 入境事務處處
“樓主高質 留名學野”

我想訪問下入境事務處處，而家究竟點睇呢？

佢無講錯 唔單止降準 就快降息添啊

支持三師兄，屌柒老千你我有責

12月就反cup

沈門

樓主好波

條友抄post已經唔使再睇啦

要幾利好先可以升番今年跌嘅幅度再加10%？